要去九龍塘或高尚住宅搞！

要去九龍塘或高尚住宅搞！

應該探下D高官

Up

好想比班大陸學生食下tg

如果佢地淨係藍，
都唔會因為少少催淚彈轉黃啦，
探下官員， 反映民情仲實際。

去搵唐唐？
幾時先至去搵689
check吓有冇僭建物